[10月新番]FAIRY TAIL 魔導少年 妖精的尾巴 フェアリーテイル 最終季集中討論

簡介
故事描述，「魔導士公會」是個為魔導士們仲介各式工作的地方，而以成為獨當一面的魔導士為目標的少女「露西」，一直憧憬著加入擁有眾多厲害魔法師雲集的公會「妖精尾巴」。她在操縱火的魔導士「納茲」的引導下順利加入了妖精尾巴 ，並在認識了許多高手之後，與納茲等人組成了隊伍展開冒險。

官網

1~

1~

10月7日起 星期日 06:00直播

PV

STAFF
原作：真島ヒロ（講談社「週刊少年マガジン」所載）
監督：石平信司
シリーズ構成：十川誠志
キャラクターデザイン：竹内進二 / 佐野聡彦
総作画監督 : 佐野聡彦 / 中山初絵 / 森本由布希 / 福島 勇
デザインワークス：黒崎隼人
美術監督：川口正明
美術設定：川井 憲
色彩設計：川上善美
撮影監督：岩崎 敦
編集：邊見俊夫
音響監督：はたしょう二
音楽：高梨康治
アニメーション制作：A-1 Pictures / ブリッジ
製作：フェアリーテイル製作委員会

CAST
ナツ：柿原徹也
ルーシィ：平野 綾
ハッピー：釘宮理恵
グレイ：中村悠一
エルザ：大原さやか
ウェンディ：佐藤聡美
シャルル：堀江由衣
（半行アケ）
マカロフ：辻 親八 ※「辻」の「しんにょう」は点二つ
ミラジェーン：小野涼子
ガジル：羽多野 渉
パンサーリリー：東地宏樹
ジュビア：中原麻衣
ラクサス：小西克幸

メイビス：能登麻美子
ゼレフ：石田 彰

垃圾

終於有得睇啦

Skr

支持

一星期一集？一年後先睇都差唔多

年番

Sad

50集做得曬?

唔得 等到2046

唔係最終季咩

I don’t know

應該係做到打死黑龍就完
唔做百年任務

公布左會播幾多集未?

妖尾主角幾pair d感情線 全部曖曖昧昧咁收尾....

1集1個加回憶輕鬆

少人到

一早買哂漫畫喇

佢點拍都唔會拍得差過漫畫版

係咪有得睇艾露沙比人除晒衫sm

😆梅比斯

動畫隔得太耐 都唔記得完喺邊

係咪解散公會嗰PART

一開頭個幾分鐘重溫變得好陌生
打龍/解散公會/打冥府之門
有少少印象